有個不知名人用133打比我問我有無去遊行

我收左佢線

有無伏

利申 次次睇立場直播

點都答左無先啦

我無答佢就收左線

驚慌應該唔會用133打黎架🤨

有咩做唔出

佢地係咪白痴？
佢地覺得會有人答佢地有？

利申：冇去，全日訓覺發夢

次次睇立場直播真係多鳩謝

問返佢老母做雞收幾多

你係咪真係連登仔？

之前收到tg有人搵我 “呀x 你去遊行俾人影曬上網啦 做咩唔戴口罩”
然後有條link 用第二部撳過落去死link嚟
好撚驚

可能RANDOM 打 , 或者某人比拉左又有我電話

屌返佢
「DLLM我有份開槍既你邊位呀我叫伙記查鳩你架」

會hack入

清有去？？？

冇hack 冇收到sms
全部野開曬雙重認證

真係叫中個名？
係咪比人抄過牌呀